如果你係老細，交低5樣野俾伙記做，條友剩做其中之一，你會點？

我會叫林鄭月娥食屎

我會錫爆佢春袋

我係老細就屌咗鬼好耐

唔出人工=唔交稅